[求教 髮型師入] 電完個頭點先Hold得耐d？

電完曲髮 過左一陣好似又直返
點先可以keep得耐
以前拉直過幾日就打回原形
係咪我問題？
有無得搞

同問